定定post學生妹相冇人講！？

樓主PR公司高級打手

請緊人..你要唔要一齊

嘩

是…

以為定延，岀返去先

呢個定不了
拉

拉

會員 兔兔露多#34489 係港共政苦請既PR 經常開po想推上熱門阻止行動po 大家可以起左佢底先 () 唔洗認真理佢

喂 平均得嗰1、2頁 好失敗呀

2020年走黎貼10年前既新聞 懷舊呀?

一早叫左唔好用濕鳩光復香港 時代革命 你條分化撚最後一日又係到開po帶風向

最後希望大家善用不推文 杜絕PR狗